{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센텀 프리미어 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加費用として最大1つのエキストラベッドを追加でき、使用料は夜33,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 駐車場は室内にあり、チェックイン後からチェックアウトまでは無料です。 しかし、チェックアウト後は30分ごとに1,000ウォンずつ追加料金が発生します。 全ての客室ではWI-FIが利用でき、禁煙です。 デラックスツイン、スイート、プレミアスイートの客室では、水泳川を見ることができます。 その他の客室は、ダウンタウンの眺めを提供します。 朝食バイキングは午前7時から10時まで運営され、大人は22,000ウォン、小学生は11,000ウォンです。 フィットネスセンターは午前6時から午後10時まで運営されており、ホテルB棟の12階に位置しております。 プールは7月から8月まで運営されており、ホテルB棟の12階にございます。 コインランドリーは24時間営業で、1回の洗濯または乾燥は3,000ウォンです。 駐車は1部屋あたり1台可能で、チェックイン時に車両番号を登録する必要があります。 お子様は7歳以下の場合、無料で宿泊できます。 満19歳未満の場合、保護者同行または未成年者宿泊同意書が必要です。 ホテル内の公共施設の運営状況は変動する可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加することはできますか？",
            "answer": "はい、最大1つのエキストラベッドを追加できます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの使用料はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの使用料は夜33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は室内にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の使用料はかかりますか？",
            "answer": "チェックイン後からチェックアウトまでは駐車場の使用料は無料です。ただし、チェックアウト後は30分ごとに1,000ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でWI-FIは利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でWI-FIが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の禁煙指定はありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン、スイート、プレミアスイートの客室では何が見えますか？",
            "answer": "デラックスツイン、スイート、プレミアスイートの客室では、水泳川を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "その他の客室では何が見えますか？",
            "answer": "その他の客室では、ダウンタウンの眺めを提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "朝食バイキングは午前7時から午前10時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングの料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は22,000ウォン、小学生は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは午前6時から午後10時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは7月から8月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "コインランドリーは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1回の洗濯または乾燥は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊料金はどうなりますか？",
            "answer": "お子様は7歳以下の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には何か条件がありますか？",
            "answer": "満19歳未満の場合、保護者同行または未成年者宿泊同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "公共施設の運営状況はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテル内の公共施設の運営状況は変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 701
    }
}